#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: you@example.com\n"
"Last-Translator: you@example.com\n"
"Language-Team: Traditional Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Fleurdelys"
msgstr "芙露德莉斯"

msgid "no levitator tool in the tab wheel!"
msgstr "需要在TAB鍵輪盤中新增控物"

msgid "Check hotkey error! Please check if hotkey settings are correct!"
msgstr "自動遊戲快捷鍵與軟體設定不一致！請檢查快捷鍵設定是否正確！"

msgid "Can not switch to levitator please ensure you have equipped echos!"
msgstr "無法切換工具欄至控物，請確保已裝備主聲骸，並將工具欄切換為控物！"

msgid "(1-6) Important, Choose which level to farm, lower levels might not produce a echo"
msgstr "(1-6) 重要，選擇您對應世界等級可產出聲骸的難度，由上到下為1-6"

msgid "Boss1"
msgstr "第1個Boss"

msgid "Boss2"
msgstr "第2個Boss"

msgid "Boss3"
msgstr "第3個Boss"

msgid "Click Start in Game World"
msgstr "在遊戲世界中點擊開始"

msgid "Echo Key"
msgstr "聲骸按鍵(預設q)"

msgid "Entrance Direction"
msgstr "入口方向"

msgid "Farm Echo in Dungeon"
msgstr "刷副本Boss聲骸"

msgid "Farm World Boss(May need to drop waypoint on Boss)"
msgstr "刷大世界4C Boss聲骸(有些Boss需要在其上方放置信標)"

msgid "Game Hotkey Config"
msgstr "遊戲快捷鍵設定"

msgid "In Game Hotkey for Skills"
msgstr "聲骸、共鳴技能、共鳴解放"

msgid "Level"
msgstr "等級"

msgid "Liberation Key"
msgstr "共鳴解放快捷鍵(預設r)"

msgid "Auto Target"
msgstr "自動選取敵人"

msgid "Turn off to enable auto combat only when manually target enemy using middle click"
msgstr "關閉時，僅在手動使用滑鼠中鍵選取敵人後才會自動戰鬥"

msgid "Repeat Farm Count"
msgstr "重複刷取次數"

msgid "Resonance Key"
msgstr "共鳴技能快捷鍵(預設e)"

msgid "Auto Combat"
msgstr "自動戰鬥"

msgid "Backward"
msgstr "後退"

msgid "Bell-Borne Geochelone"
msgstr "磐石鎮守"

msgid "Crownless"
msgstr "無冠者"

msgid "Jue"
msgstr "角"

msgid "Hecate"
msgstr "赫卡忒"

msgid "Sentry Construct"
msgstr "異構武裝"

msgid "Dragon of Dirge"
msgstr "悲悼古龍"

msgid "Nightmare: Feilian Beringal"
msgstr "夢魘：飛廉之猩"

msgid "Nightmare: Impermanence Heron"
msgstr "夢魘：無常凶鷺"

msgid "Nightmare: Thundering Mephis"
msgstr "夢魘：雲閃之鱗"

msgid "Nightmare: Tempest Mephis"
msgstr "夢魘：朔雷之鱗"

msgid "Nightmare: Inferno Rider"
msgstr "夢魘：燎照之騎"

msgid "Nightmare: Crownless"
msgstr "夢魘：無冠者"

msgid "Nightmare: Mourning Aix"
msgstr "夢魘：哀聲鷙"

msgid "Nightmare: Lampylumen Myriad"
msgstr "夢魘：輝螢軍勢"

msgid "Enable auto combat in Abyss, Game World etc"
msgstr "在大世界、深淵、無音區等場景啟用自動戰鬥"

msgid "Feilian Beringal"
msgstr "飛廉之猩"

msgid "Forward"
msgstr "前進"

msgid "Impermanence Heron"
msgstr "無常凶鷺"

msgid "Inferno Rider"
msgstr "燎照之騎"

msgid "Lampylumen Myriad"
msgstr "輝螢軍勢"

msgid "Mech Abomination"
msgstr "殘星門徒"

msgid "Mourning Aix"
msgstr "哀聲鷙"

msgid "N/A"
msgstr "不刷"

msgid "Skip Dialog during Quests"
msgstr "任務跳過對話"

msgid "Tempest Mephis"
msgstr "朔雷之鱗"

msgid "Thundering Mephis"
msgstr "雲閃之鱗"

msgid "Combat Count"
msgstr "戰鬥次數"

msgid "Echo Count"
msgstr "獲得聲骸個數"

msgid "Log"
msgstr "日誌"

msgid "Auto Pick"
msgstr "自動拾取"

msgid "Auto Pick Flowers in Game World"
msgstr "大世界自動拾取"

msgid "Pick Echo Config"
msgstr "拾取聲骸"

msgid "Turn on if your CPU is Powerful for more accuracy"
msgstr "若CPU效能強大請開啟此項，以提高拾取聲骸的準確度。若配置不足導致路過未拾取聲骸，請關閉。"

msgid "Use OCR"
msgstr "使用文字辨識(中英文客戶端適用)"

msgid "Check Monthly Card"
msgstr "是否檢查月卡"

msgid "Check for monthly card to avoid interruption of tasks"
msgstr "設定以避免小月卡彈窗中斷任務"

msgid "Monthly Card Config"
msgstr "小月卡設定"

msgid "Monthly Card Time"
msgstr "月卡時間"

msgid "Your computer's local time when the monthly card will popup, hour in (1-24)"
msgstr "月卡提示彈出的時間，本地電腦時間(1-24小時制)"

msgid "must be in game world and in teams, please check you game resolution is 16:9"
msgstr "必須在遊戲世界隊伍中，請點擊截圖測試，檢查遊戲解析度是否為16:9"

msgid "Capture Frame Count"
msgstr "截圖次數"

msgid "Capture Frame Rate"
msgstr "截圖FPS"

msgid "Current Character"
msgstr "目前角色"

msgid "Diagnosis"
msgstr "診斷問題"

msgid "Diagnosis Problem, Performance Test, Run in Game World"
msgstr "診斷問題、截圖性能測試，請在遊戲世界中啟動。若技能狀態與遊戲內不符，請查看常見問題。"

msgid "Echo Available"
msgstr "聲骸可用"

msgid "Echo in CD"
msgstr "聲骸冷卻中"

msgid "Game Resolution"
msgstr "遊戲解析度"

msgid "Liberation Available"
msgstr "共鳴解放可用"

msgid "Liberation in CD"
msgstr "共鳴解放冷卻中"

msgid "Resonance Available"
msgstr "共鳴技能可用"

msgid "Resonance in CD"
msgstr "共鳴技能冷卻中"

msgid "False"
msgstr "否"

msgid "True"
msgstr "是"

msgid "Can't load game hotkey, please equip echos for all characters and use A-Z as hotkeys for skills, detected key:{}"
msgstr "偵測技能快捷鍵失敗{}，請確認已裝備聲骸，並使用A-Z字母作為遊戲快捷鍵。若確認無誤仍舊報錯，請在設定中關閉快捷鍵偵測。"

msgid "Tool Key"
msgstr "探索工具快捷鍵"

msgid "Echo per Hour"
msgstr "每小時聲骸數量"

msgid "Can't auto combat, Please equip echos!"
msgstr "無法自動戰鬥，請裝備聲骸！"

msgid "Turn on to avoid interruption by monthly card when executing tasks"
msgstr "開啟以避免執行任務時被月卡中斷"

msgid "Turn on to enable auto pick echo"
msgstr "開啟以啟用自動拾取聲骸"

msgid "can't find gray_book_boss, make sure f2 is the hotkey for book"
msgstr "找不到Boss列表，請確認快捷鍵F2可以開啟指南"

msgid "Echo Pickup Method"
msgstr "搜尋聲骸方法"

msgid "Run in Circle"
msgstr "轉圈奔跑"

msgid "Turn Around and Search"
msgstr "四方向搜尋"

msgid "Walk"
msgstr "後退再前進"

msgid "Yolo"
msgstr "Yolo模型"

msgid "Death Count"
msgstr "死亡次數"

msgid "Game Sound"
msgstr "遊戲聲音"

msgid "Mute Game while in Background"
msgstr "遊戲在背景時靜音"

msgid "Pick Up Black List"
msgstr "拾取黑名單"

msgid "Pick Up White List"
msgstr "拾取白名單"

msgid "Auto Combat in Illusive Realm"
msgstr "需要搭配「哪裡亮了點哪裡」的角色"

msgid "Auto Combat in Multiplayer Mode"
msgstr "多人連線自動戰鬥"

msgid "Enable auto combat in Multiplayer Mode"
msgstr "啟用多人連線自動戰鬥，需要搭配「哪裡亮了點哪裡」的角色"

msgid "Illusive Realm"
msgstr "半自動肉鴿(深墜異想奇境)"

msgid "Fallacy of No Return"
msgstr "無歸的謬誤"

msgid "Lorelei"
msgstr "羅蕾萊"

msgid "click f2 to open the book"
msgstr "點擊F2開啟指南"

msgid "Check configs to keep, click start in game world, must be in a 16:9 screen ratio"
msgstr "必須為16:9解析度，未勾選的項目將被標記為棄置，請在遊戲世界中啟動"

msgid "Boss"
msgstr "Boss"

msgid "Celestial Light"
msgstr "浮星祛暗"

msgid "Discard Echo"
msgstr "棄置聲骸"

msgid "Discarded"
msgstr "已棄置"

msgid "Freezing Frost"
msgstr "凝夜白霜"

msgid "Keep 1C ATK"
msgstr "保留 1C 攻擊"

msgid "Keep 1C DEF"
msgstr "保留 1C 防禦"

msgid "Keep 1C HP"
msgstr "保留 1C 生命"

msgid "Keep 3C ATK"
msgstr "保留 3C 攻擊"

msgid "Keep 3C Aero DMG"
msgstr "保留 3C 氣動傷害"

msgid "Keep 3C DEF"
msgstr "保留 3C 防禦"

msgid "Keep 3C Electro DMG"
msgstr "保留 3C 導電傷害"

msgid "Keep 3C Energy Regen"
msgstr "保留 3C 共鳴效率"

msgid "Keep 3C Fusion DMG"
msgstr "保留 3C 熱熔傷害"

msgid "Keep 3C Glacio DMG"
msgstr "保留 3C 冷凝傷害"

msgid "Keep 3C HP"
msgstr "保留 3C 生命"

msgid "Keep 3C Havoc DMG"
msgstr "保留 3C 湮滅傷害"

msgid "Keep 3C Spectro DMG"
msgstr "保留 3C 衍射傷害"

msgid "Keep 4C ATK"
msgstr "保留 4C 攻擊"

msgid "Keep 4C Crit"
msgstr "保留 4C 暴擊率"

msgid "Keep 4C Crit DMG"
msgstr "保留 4C 暴擊傷害"

msgid "Keep 4C DEF"
msgstr "保留 4C 防禦"

msgid "Keep 4C HP"
msgstr "保留 4C 生命"

msgid "Keep 4C Healing"
msgstr "保留 4C 治療加成"

msgid "Lingering Tunes"
msgstr "不絕餘音"

msgid "Molten Rift"
msgstr "熔山裂谷"

msgid "Moonlit Clouds"
msgstr "輕雲出月"

msgid "Rejuvenating Glow"
msgstr "隱世回光"

msgid "Sierra Gale"
msgstr "嘯谷長風"

msgid "Sun-sinking Eclipse"
msgstr "沉日劫明"

msgid "Void Thunder"
msgstr "徹空冥雷"

msgid "Frosty Resolve"
msgstr "凌冽決斷之心"

msgid "Eternal Radiance"
msgstr "此間永駐之光"

msgid "Midnight Veil"
msgstr "幽夜隱匿之帷"

msgid "Empyrean Anthem"
msgstr "高天共奏之曲"

msgid "Tidebreaking Courage"
msgstr "無懼浪濤之勇"

msgid "Prevent Wuthering Waves from moving the mouse"
msgstr "防止鳴潮遊戲移動滑鼠"

msgid "Turn on if you mouse jumps around"
msgstr "若開啟鳴潮時滑鼠會跳動（遊戲問題，視窗在背景時可能移動滑鼠），請開啟此項"

msgid "Auto Echo Data Merge"
msgstr "自動合成聲骸"

msgid "Data Merge Completed!"
msgstr "自動合成聲骸完成！"

msgid "Auto combat error: Make sure you're equipping echos and turn off effect that changes the game color, (Game Gammar/Nvidia AMD Game Filter), turn off Motion Blur in game video options"
msgstr "自動戰鬥錯誤：請確認已裝備聲骸，關閉動態模糊，遊戲為預設亮度，並關閉夜間模式/顯示器進階色彩/顯卡濾鏡等所有會改變遊戲顏色的設定。"

msgid "Auto combat error: Make sure to turn off effect that changes the game color, (Game Gammar/Nvidia AMD Game Filter/HDR)"
msgstr "自動戰鬥錯誤：請將遊戲設定為預設亮度，並關閉夜間模式/顯示器進階色彩/顯卡濾鏡/HDR等所有會改變遊戲顏色的設定。"

msgid "Auto Login"
msgstr "自動登入遊戲"

msgid "Auto Login After Game Starts"
msgstr "遊戲啟動後自動登入"

msgid "Auto Start Game"
msgstr "自動啟動遊戲"

msgid "Auto Start Game When App Starts"
msgstr "應用程式啟動後自動啟動遊戲"

msgid "Auto Login Success"
msgstr "自動登入成功"

msgid "Must choose at least 2 Boss to Farm"
msgstr "必須至少選擇2個Boss"

msgid "Can not auto combat because team can only have one healer at most"
msgstr "無法自動戰鬥，隊伍中最多只能有一名治療角色"

msgid "Daily Task"
msgstr "每日一條龍"

msgid "Dreamless"
msgstr "無妄者"

msgid "Farms the selected Tacet Suppression, until no stamina. Must be able to teleport (F2)."
msgstr "刷指定的無音區，直到沒有體力，需要可傳送(F2)"

msgid "Login, claim monthly card, farm echo, and claim daily reward"
msgstr "啟動遊戲、登入、領取月卡、刷聲骸、領取每日任務獎勵、領取郵件"

msgid "Which to Farm"
msgstr "刷取目標"

msgid "Tacet Suppression"
msgstr "無音區"

msgid "Task completed"
msgstr "任務完成"

msgid "Which Tacet Suppression to Farm"
msgstr "刷第幾個無音區(F2列表)"

msgid "back_up_stamina"
msgstr "備用體力"

msgid "current_stamina"
msgstr "目前體力"

msgid "used all stamina"
msgstr "體力已用盡"

msgid "The Tacet Suppression number in the F2 list."
msgstr "F2列表中的第幾個無音區"

msgid "Please start in game world and in team!"
msgstr "請在遊戲世界並在隊伍中開始！"

msgid "Can't complete daily task, may need to increase stamina manually!"
msgstr "無法完成每日任務，可能需要手動使用體力藥劑！"

msgid "Auto Enhance Echo"
msgstr "自動強化聲骸"

msgid "Auto Enhance and Tune Echo after you add EXP Material"
msgstr "在新增經驗素材後自動強化及調諧聲骸"

msgid "Auto Pick Echo After Combat"
msgstr "戰鬥後自動拾取聲骸"

msgid "Farm Map with Star Path"
msgstr "標記尋路刷大世界地圖"

msgid "Farm world map with a marked path of stars (diamond as the starting point), start in the map screen"
msgstr "使用星形標記的路徑刷世界地圖（鑽石為起點），請在地圖畫面開始，工具使用鉤鎖。"

msgid "Stars"
msgstr "星星標記"

msgid "Need be in the map screen and have a diamond as the starting point!"
msgstr "需要在地圖畫面，並標記一個鑽石作為起點！"

msgid "Need be in the map screen and have a path of at least 3 stars!"
msgstr "需要在地圖畫面，並且至少標記3個星星作為路徑！"

msgid "Click Start after Entering Dungeon or Teleporting to The Boss"
msgstr "進入副本或傳送至Boss後點擊開始"

msgid "Farm 4C Echo in Dungeon/World"
msgstr "刷4C(大世界/副本)"

msgid "Combat Wait Time"
msgstr "戰鬥開始前等待時間(秒)"

msgid "Simulation Challenge"
msgstr "模擬領域"

msgid "Farms the selected Simulation Challenge. Must be able to teleport (F2)."
msgstr "刷指定的模擬領域，需要「前往-角鬥士的肖像」可傳送"

msgid "Material Selection"
msgstr "材料選擇"

msgid "Resonator EXP / Weapon EXP / Shell Credit"
msgstr "共鳴者經驗 / 武器經驗 / 貝幣"

msgid "Resonator EXP"
msgstr "共鳴者經驗"

msgid "Weapon EXP"
msgstr "武器經驗"

msgid "Shell Credit"
msgstr "貝幣"

msgid "Forgery Challenge"
msgstr "凝素領域"

msgid "Farms the selected Forgery Challenge. Must be able to teleport (F2)."
msgstr "刷指定的凝素領域，需要可傳送"

msgid "Which Forgery Challenge to Farm"
msgstr "刷第幾個凝素領域(F2列表)"

msgid "The Forgery Challenge number in the F2 list."
msgstr "F2列表中的第幾個凝素領域"

msgid "not enough stamina"
msgstr "體力不足"

msgid "Click skill failed, check if the keybinding is correct in ok-ww settings!"
msgstr "釋放技能失敗，請檢查ok-ww的按鍵設定是否正確！"

msgid "Change Time to Night"
msgstr "自動切換時間至夜晚"

msgid "Yes if Farming Lorelei"
msgstr "若要刷取羅萊蕾請選是"

msgid "Must be able to teleport (F2)"
msgstr "需要可傳送"

msgid "Half-Auto Rougue"
msgstr "半自動肉鴿(周常)"

msgid "Enable half-auto combat in weekly rougue, language needs Chinese"
msgstr "在周常門口或任務內開始，卡牆時會提示手動接管"

msgid "Auto Pick Echo Treasure"
msgstr "自動獲取聲骸獎勵"

msgid "If set to False, treasure will be claimed if stamina is sufficient"
msgstr "若選擇否，將在體力足夠時領取聲骸獎勵"

msgid "Half-Auto Rougue Task Finish"
msgstr "半自動肉鴿任務完成"

msgid "Not in realm and cant find the entrance"
msgstr "需要在周常門口或任務內開始"

msgid "Need mankind help"
msgstr "自動肉鴿失敗，需要手動操作至下一節點！"

msgid "current task"
msgstr ""

msgid "in main"
msgstr ""

msgid "wait main"
msgstr ""

msgid "Stop When Treasure Found"
msgstr "出現聲骸獎勵時停止運行"

msgid "Don't restart in Realm"
msgstr "副本Boss不點擊重開"

msgid "Yes if Farming Nightmare: Hecate"
msgstr "刷夢魘·赫卡忒請選是"

msgid "Auto Farm all Nightmare Nest"
msgstr "自动刷所有梦魇巢穴"

msgid "Default"
msgstr "預設"

msgid "Fenrico"
msgstr "芬萊克"

msgid "Lady of the Sea"
msgstr "海之女"

msgid "Lioness of Glory"
msgstr "榮耀獅像"

msgid "Nightmare Nest Task"
msgstr "夢魘巢穴"

msgid "Select boss profile (includes Combat Wait Time)"
msgstr "選擇Boss配置 (已包含戰鬥開始前等待時間)"

msgid "Wait time before each combat (seconds), overrides Boss profile if set"
msgstr "若設定大於0則覆蓋Boss配置"

msgid "Nightmare: Hecate"
msgstr "夢魘·赫卡忒"

msgid "Character Config"
msgstr "角色設置"

msgid "Iuno C6"
msgstr "尤諾6鏈"